年度大熱上映 唔睇唔係人 【We will continue】

抗爭半年 宣傳片
【We will continue】

抗爭左半年 我地永不放棄
2020 繼續努力 !
光復香港 時代革命 !

Credit:SUCK Channel

suck channel :

手足真係好有心花左好多時間去做呢條片 share比身邊朋友同推post啦

推